{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 힐링하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、特定のペンションでのみ可能で、拒否された場合は払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任として損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、娯楽や飲酒で他の利用客に被害を与えることはできません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約料金及び料金表が期間未確定と誤って反映された場合、自動予約はキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 このペンションは徳山海水浴場の近くに位置し、徒歩2分の距離です。 バーベキューのご利用は時間制限がなく、炭とグリルはご自身で準備する必要があります。 バーベキュー予約は入室後に可能で、宿は禁煙で駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。また、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、特定のペンションでのみ可能です。拒否された場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用も宿の規定に基づいて決定されます。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければなりません。また、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任として損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。また、炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内での喫煙も禁止されており、娯楽や飲酒で他の利用客に被害を与えることはできません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金及び料金表が期間未確定と誤って反映された場合、自動予約はキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "徳山海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "このペンションは徳山海水浴場の近くに位置しており、徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には制限はありますか？",
            "answer": "バーベキューの利用には時間制限はありませんが、炭とグリルはご自身で準備する必要があります。また、バーベキュー予約は入室後に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは喫煙可能ですか？",
            "answer": "ペンションは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 613
    }
}